1q題 點解天水圍d人特別易老

秒到我含你條撚

樓主咁樣無人敢秒喎

why

屌！！人呢

因為天水圍既時間過得特別快

答案我唔知，唔好含我

唔想俾樓主含唔估了

但我女黎

鮑姐

唔係棋靈王

自貼就信你

估錯都含得唔得？

因為infinity war(way)
Btw唔好含我

連登規矩:
證明自己係女要自貼連埋user name
影半身就得

有時啲野 唔影好過影

都無人估

太難了

天荒地老？
鹵水？

天水圍d人圍埋聞天拿水？

有無得係估中幫你含

雖然好想比你含,但我唔知

因為天荒地老榴蓮在摩天輪